原來今日彩雲火燭跌死左果個得19歲...

隨時又係我地同路人
rip.. ..

仆街廢老留言

屌好似話係死者老母燒衣搞到搶火定點
咩都未見識過就要咁樣跌死
佢一生最後幾秒鐘唔知諗緊乜